我看著你的時候

我看著你的時候 你笑著笑著睡了
窗外面安靜的 像詩裡面的段落

好撚正呀

次次出新歌都狂loop

你這個樣子讓我真的好喜歡

呢段詞唔多掂喎

成首歌

bb